見到陳梓維女朋友真面目之後，唔再葡萄佢有女朋友，會唔會太現實？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要人啊

其實冇男人會葡萄人哋有女朋友
會咁講嘅其實係講緊葡萄人哋有（靚女）女朋友

收皮啦柒頭五毛狗